GME 78

係咪今晚short squeeze最後一日？

狗莊係咪要今晚平倉？

未開始過

唔係

IN 32857 WE TRUST

Citron Research discontinues short selling research to focus on long opportunities.After 20 years of publishing Citron will no longer write “short reports”. We will focus on giving multibagger opportunities on the long side to the individual investor

Sh

不要問
只要SH

今晚未必short squeeze
會有fake news 同埋滅世棍
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

今晚係開始, 唔係end game

Lm

歷史性一刻終於到

Sofi點set好 冇得盤後放

殺啊

有冇人搞團購

頂住咗啊
390

想要

今晚同睇世界盃決賽差唔多feel

完左再講

今日溶夠廿次
向上溶

有無人IB都係咁痴撚左？

fuck these suits

好呀,著出街都有面D

$32857

贏左先

可能只係開始

Strong hold

過到呢關再講

過左今日會點？

有咩歌岩聽住睇

未開始啊老細

很想要

做short 係無到期日㗎。純粹今日係有call 到期。有機會gamma squeeze。 而short squeeze 係無人知幾時。視乎佢幾時投降

美國證交會聲明：正在密切關注極端的價格波動，將對限制交易能力的實體行為進行審查，將努力保護投資者以維護市場公平，也保護散户免受操縱交易的影響。

要溶幾多次先上到32857

SH!

呢條友對世界有過咩建樹

記得ＳＨ
咁就幫到好多人

過咗今日就到星期六

加大力度好嗎

鳩估
同呢幾晚劇本一樣
先衝上500之後亂棍殺
綁好安全帶喇

今晚唔係最後一日
今晚唔係Short Squeeze 最後一日
今晚要Strong Hold!

有無人IB都係咁痴撚左？

仲有5分鐘！！！！

一樣

開波

條撚準備🚀🚀🚀🚀

我係全0
唔係孖展帳戶

星期六

找數32857$ 完左呢件事原諒你..下次唔好喇

美軍將全面進場

unrlz 唔見哂

20% 自己計

唔好聽佢地9up
以退為進
小心

定時提醒
大戰check point即將開始
再次提提各位將所有價單Set好
適當做好所有準備 以面對所有突發情況
今日對家會繼續用我地意想不到既陰毒方法
繼續打壓各位 不惜一切保住佢地既利益
Stay Strong, Be prepared & be safe

利申 呢場仗我唔係要自己贏 但一定要對家輸

岩

快啦屌

跟機

瑞幸？

400，仲坐緊。

邊到買

聽住直播個FEEL 好撚正而家

未開始
定你聽緊dearjane 未開始已經結束？

成功左日日著又有咩所謂

Amaz?

超人迪加主題曲

洗鬼佢保護

找完都收哂皮

Are u ready?

要1 thx

連380都去唔到

DO NOT SELL

全倉set 32857?

唔做任何嘢已經保護到散戶啦屌你老母

仲有4分鐘

想買

埋位埋位

會唔會咁順利，真係覺得好鬼

yes

我輸個陣佢係咪俾返錢我

大家SET左幾價入

半澤直樹第一反擊戰,準備開波

有無人講到今晚會跌既理由
我完全搵唔到

口惠而實不至
跟返原本規矩

做空機構究竟幾時要平倉

佢地係 short, 唔係買PUT, right?
即係只要肯俾息, 就可以無限期渣住 short position?
借貨 D 息貴唔貴?
GME 如果批股, 我地係咪GG?
利申：買咗5股

好似話50%息
最多下個禮拜分勝負 唔洗急住走 平倉至少2日
批股應該會gg 等睇ak血洗華爾街
利申120股

即係幾多厘?
short position 都有限期? 唔係期權喎
利申: 我未 short 過貨

正呀喂

佢係查琴晚唔比買果單野

今晚唔係最後一日
今晚唔係開始
今晚要Strong Hold!

SH=Sh收嗲啦
唔好再問喇

Log32858 / log (現價 ） /120%

奧呢奧呢奧呢

願榮光歸香港

跟

最多下次俾個discount$30000ok

求下你出大棍

刺激好多
你賭都唔會落幾千幾萬

未開始啊

上呀

打大戶開始

我連gme都0

今晚唔係end game!! SH

即係有錢沽空就要保？

LIVE LINK?

唔好鬆懈

新手想問掛單32857係咪用限價盤？唔該

得1000美金
點買好
純粹參與下

想買 求link

Any source?

大家冷靜 一開市肯定halt 唔知幾耐

Uruuuuu Ra!

太平靜,諗覺會仆街

即係唔準出矛招

準備10點29滅世棍

Yes 今晚係關鍵一日 未必咁好死

+1

我眼殘

大家準備開戰

仲有3分鐘 未試過想咁快開市

無理由一單fake news都未有

今晚陣都擺好晒
個股價擺定係電視睇！！！

唔該出埋首音樂

係咪呀

大家記住sh

用ft開咗融資戶口嘅 就算從來冇借個錢
都記得睇睇個戶口有冇保證金追繳

感覺有鬼

你個user name叫揸緊信念

一陣變海底

有無人開直播討論

380有無咁硬呀

我諗主力都要靠盤前後比油

SH

今晚唔係最後一日
今晚唔係開始
今晚要Strong Hold!

有無人IB都係咁痴撚左？

保護散戶免受操縱交易
講緊尋日唔比人買貨單嘢

扮投降算唔算

散戶嬴左係咪個個幾千萬至幾千億身家

全世界上鏜

暴風雨的前夕通常都是平靜得出奇

你睇真啲佢講乜先

全部人入黎聽歌

幫你換曬泥碼

Diu

佢地從良？我真係唔撚信
Btw sh

有冇停用FT 借出計劃email template

今日380磨咗好撚耐

個樣

完全唔識股票，要點樣開始買好？

純粹想支持見證歷史，十皮野輸哂都無所謂

strong hold! 找數！

諗起過左今日要等兩日先有得再入番黎呢個賭場

冇錯 我一開始都比佢call

鑽石手呀咁多位 我已經準備好棍後加倉 大家千其唔好俾對家接貨

有無人好撚緊張
緊張過琴日500棍落120

食屎啦空軍
散戶會戰勝歸來

棍呢屌你老母

唔set價有咩問題？

總覺得太平靜

ready!!!

好緊張

即刻買

暗示緊想攬沽空?

APE HOLD THEＬＩＮＥ！！！！

我得幾百萬，買左幾千蚊咋

求link

似想$380樓下掃晒佢

仲有1分鐘

市價盡入就得

聽住先

不問價入
直接set 1000,10000,32857放

查brokers 呀

屌

點解個feel似扮死狗之後大咬

market beat 個數據係 15/1. 唔UPDATE
Days To Cover 應該係 2.5

今晚唔會有棍 要入就現價入

攪尻rh同ib

推

Brokers落閘/輕機走唔切

Short squeeze 既前提就係要靠期權，你班機構同大戶又可以繼續LP，但唔比散戶開call?咁同尋日有撚分別呀

會比人借貨

大家SET左幾錢入

大家揸緊信念 SH

唔好放鬆 唔知仲有咩招

最後1分鐘

都無貨

are u readyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy?

個個都想要棍入貨

有公司會攞你啲貨去借畀人

吓個間係muddy water research for

白卡用戶

頭D D歌真係好撚好聽

hold the fucking line!!!!!!!!!!!

沽空唔係散戶

手足們 We go again!!!!!!

根本係咁
坐穩

好撚不安

買完strong hold到下星期

大家sofi OK嗎?

有咩絕招

支持散戶吧
琴日咁上茅招

STANDBY !

唔比你買期權夠矛未

1分鐘

30秒

點解個個新post都仲有人問

想問下啲仆街係咪一定要買返我地啲股 有冇得唔買 唔買又會點？

1000你老母臭閪呀
你老母俾狗屌呀

大家熱好身未

掃上去呃人平價放平倉
800都明顯係低價啦
比起三萬

係咪大爆升前

集合！

開波！

最後發現你會贏到開巷
當大戶提款機

GAME ON

等陣唔夠cash 俾人賣咗啲gme出去就仆街

唔係搞鳩佢地咩

Dear Firstrade,

I would like to withdraw from the securities lending income program. My account information is as follows:

Account number: XXXXX

Thank you very much!

Best Regards,
XXXX YYYYY

留咗cash錢等買dip

正常

巴打齊上！！！

10秒

搖滾準備！！！！！！

COME ON !!!!

？？？？
唔撚比call?

報告 暫時sofi未死

搖撚準備

扣安全帶

全部32857

強制幫你賣咗 好似嗰個外國手足咁

Strong holdddddd! Hold the line! 孫宇晨今晚話用100萬入貨, 亞洲散戶支援一次, 對抗制度得唔得。每個人最多蝕幾千蚊, 但係一個走, 連鎖效應下, 機會走左就以後都跟遊戲規則行。

今次係最接近改變既一次。100年前美國有無人諗到會有黑人總統? 套用一句: YES WE CAN!

(尋晚comment已聲明自己有貨, 唔會走)

條撚準備

SOR,岩岩訓醒都未理解清楚得哂
再慢慢睇返清楚

assemble

閱讀理解u?

限制敬戶買既果一刻大戶已經輸左一半

🚀🚀🚀🚀🚀🚀

大家準備見證歷史

一度升一度改？

假設ss到to the Mars, 會唔會ss最後一日最高位仲有人會做空

好撚緊張啊仆街

開了開了

好撚伏，似星期一俾甜頭你呃貨再派棍
SH呀各位

377 係 FT 入左一股見證歷史

BEGINS

Gogogo

START !

惡到

今晚冇棍啦

開始啦 大家坐穩 千其千其唔好俾人震走

開波啦大家

病貓係咪掛都掛唔到
Set完即刻話未能買入，取消咗

開市

SOR
依家醒神,睇埋回覆,明白了

賭場,全面啟動

黎料!!!!

尋日都出咗啦

我連app都唔識用，有無邊隻好

美國政府請食飯呀即係

go go go

棍呢？

gogo

衝！！！

SHHHHHHHHHH

開閘喇

400就到= =

400 了

坐好

strong hold

GOGOGO

滅世棍有未

衝呀

冇力
走呀

Thx

先接４００手足

上呀屌你機構個老母閪!

Wa

有棍未

望住佢上都好平靜
一日唔ss都無感覺

大棍

半澤上啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

④00 已到

你走先

1棍7蚊

唔會有

今日玩妹升?

Kick off

細細個聽嘅秒秒鐘幾百萬上落
而家感受到

接手足！！

其實睇成交量
一係紅一係綠
同埋數字
我點先知有幾多買幾多賣?

直線上緊

記唔記得琴日發生咩事
今日就要

上上上

我呢個星期心如止水 除咗星期一

上去接手足

第一站接500手足

上呀!!!!!

TO THE MARS

Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋

一齊上啊屌你老母

滅世棍呢？我要加倉呀

400@11k 大佬一野ＫＯ

真係好嬲

妹升好過1秒溶一次
溶到出年都未SS完

10000ready

以牙還牙 千倍奉還

Fucking diamond hands!!!!!!!!

直上引人放

to the moon!

買曬都唔夠平

滅世棍呢？

冇800call?

上黎接我地班450手足呀

咁溫文嘅

410！

走呀

心臟病發

山頂既手我地黎緊

yahoo!!!!!! 旺一旺個群先！！！

直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫直線上丫

一棍來了

唔比開倉,即係買咩都唔撚得,每多一張行使到既期權就會幫星期一既爆炸提供多一份燃料

400

棍了

無30000唔洗旨意

棍黎了

頂住棍

500既手足 我地黎接你喇

睇個款唔壓了
想儘量掃黎平倉

棍黎,,頂住

上啊！！！！！！！！！！！！！

人踩人

又棍

支牛點set高價放？？？
全力追擊大戶！！！

買呀

Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋Diamond Hands 💎✋

To The Pluto
To The Pluto
To The Pluto

嘩 好刺激

一棍就落36x

屌你老母，ib未實現盈虧仲係0

碌棍邊到黎...

to the moon

尋晚咁低莊真係好撚嬲
SH!!!!!!

棍開始啦 大家坐穩唔好俾人震走

大棍嚟啦

棍呀 1秒

同琴日一樣 一開升幾分鐘 就跌

如果sh 點解咁快幾十億成交？

On9咪水人啦
如果可以輸曬嘅就話冇所謂啫

410->370 一秒鐘

咁快就第1棍

棍溶

你哋牛牛改到價

棍

拿，即刻棍左

邊度睇

比多啲棍我

仲未熔

出棍

咁快出棍
頂住呀!!!!

熔

停了

溶

sh

想問吓今日係咪全部正常交易到

2分鐘熔斷

第一次停站

鑽石手都唔夠 鑽石屎忽呀！！坐穩咪走呀！！！！

第一棍

又熔lol

屌 又halt

大戶就係唔想輸， 唔肯300
佢地想3蚊

靚波繼續繼續

又跌停

笑撚左 一秒410>>>>>>354

又停

你咪唔好平倉囉

咁快棍左

踩你老母咩踩 講左咁多日

滅世棍嚟啦大家頂住呀

2分鐘棍停

投降唔代表順攤咁收

放break

2分鐘又要休息下

正常發揮

未算滅世啦 趺得個少少

其實呢單野背後特朗普有無機會有份？ 慢慢報仇，一個一個黎

好似無間道倪家咁

起碼落到1百

頭半個鐘唔好入住
太volatile

又玩1股跌 悶唔悶

開市2分鐘咋喎

又話認衰仔既

尋日錯過咗九連棍嘅人
今日可以再感受下

知唔知借貨 short 要俾幾多息?
唔貴的話, 佢地長渣 short 俾息都冇平倉蝕咁多

354.5有張8000 滅世棍

冇買 但見到gme起飛個下好正

黎啦 快點棍我

停左

比時間我屙篤尿

Set定買單，尋日無得執，今晚執返夠本

廁所

準備加倉

又話投降仲有棍

400以上唔夠資金入 最好落番200入黎gchi下

真 可能計過數咁樣蝕最少

我要棍

今晚真係瞓唔著，買定啲齋啡見證歷史時刻

佢以後係衰仔姐,唔係而家

準備加注

set 150 buy

歷時幾多秒第一熔

又停牌棍落 玩過啦

呢d就係佢既認錯

係棍啊

又有得加倉

預左啦

嚟喇
與你十次棍以上

空頭又short?

支牛又改唔到單

停牌...

3分鐘停

又停賽15分鐘

屌你老母
前日 16@412.5
sh到佢食屎為止

2分鐘

来啦来啦

Reloading!

想食佢夾棍

Sec唔係關注咩？得個睇字

3分鐘就熔斷左

個價係咁彈 依家係374定點？

5分鐘

1年50% 好似係

真

今日應該唔會唔比買

Sofiset左1700 放一股回左成本先其他慢慢賣

11點前落250

笑撚死

幫老豆報仇

咁又要入

畀機會我地入貨呀

354.35

嚟啦 棍唔到60樓下正衰仔

停左牌

今之呢棍快左

第一棍

快點棍我

尋日都係1分鐘熔，唔知美國手足而家購買力點，RH仲限購令緊

已經準備好再見到九層棍

關注咪姐係睇囉

5

尋日熔咗接近廿次
睇吓今日破唔破到紀錄

第一棍跌停

屌你跌返落黎先停

踩住入

終於有得落去加倉

set定120入貨

停牌呢招用到爛啦

Dllm 牛牛 明明取消左
太lag攪到371入左

Melvin死不認錯，等死啦

一陣震落100又可以補倉

持續關注

笑撚到420接我

佢大仔有落注

100樓下大手入貨

冇諗過2分鐘就黎

斷溶姐，日常啦，SH就對了

屌
尋晚 d 棍都頂得順
驚閪
HOLD THE FUCKING LINE

佢唔棍完全壓唔到
買盤四面八方入緊

用支牛嘅唔好衝出黎又話停牌啊

DLLM FT又取消order

一開就熔

今晚有得開倉？

廿連棍都唔驚

希望200入到

琴晚係2秒

最後會點完結？始終一定跌返落黎

360入左一股見證歷史，輸哂都sh

Dklm!!!

睇嚟有人俾佢感動左，真係原諒咗佢

放緊TSM正在提交
一陣開返就加

我413

唔係得佢一個空

冇買
不過g持
夾撚死佢

就知咁樣出棍
come on來多兩棍
睇你show hand

大奇跡日

今日記得數熔幾多次 歷史黎架

有冇人幫手數住今日溶幾多次

SOFI 改唔倒單

加入戰團！hold呀!!!!!!

我啲單仲起到喎

破紀錄未

peak is next wed/thurs

咁快又熔斷

Lag到 390入左

咪on9啦 琴日都唔驚

棍到落100囉 又汁貨

而家俾手足加倉先

Fuck

今日開始到期

睇演唱會會千幾蚊張飛啦

全世界散戶都陸續入緊場

「繼續關注」

睇你仲有幾多錢出棍
笑死我

屌，一樣

落翻80蚊我都ok

仲有幾多棍

經過尋日400>1xx表示冇感覺

下星期先精彩

一set就撤單

熔一熔放個break

夠膽隊到0.01 呀笨

盤前set左，佢仲未cancel
實際唔知

睇吓呢棍要幾耐消化

去到一字頭都唔驚 咁樣會嚇到我地?

傻仔 唔肯認錯仲要壓價
你咪唔好平倉 睇下邊個死先

睇實個交易量阿 又係short ladder

停牌

勁撚煩日日嚇鬼

唔好柒啦

LM

尋日冇得入貨 跌到112都sh
今日落200都加鳩佢倉呀

又block一個

改唔到啊

佢d 棍無中間既

係500

strong hold!!!

無錯,雖然大家都係針住citron
但仲有好多人short

大家準備好屙9次尿未

Firstrase取消左d訂單
各位記住間中check下

停得好 刷個牙柯個尿先

下唔撚係丫麻

係就好可以加撚爆個倉

1秒

FT唔比set 高過3500？

邊到有得買?

放馬過黎

有冇美國個邊消息?

係熔斷...

FT CUT左我掛單

8000 一兩秒就ko 啦
呢家全世界散戶聯合軍

GME 熔完輪到 AMC 熔

今日會唔會係玩無限棍?

琴日500棍落100都未撚驚過

頭先393入左
SH

係市場rules黎
唔係佢想出招停牌

左手交右手知咩事啦

啱啱瞓醒 同你死過

下個月會有幾多後生仔去買樓

avengers 嗰幕

新單SET唔到了

一日最多可以停/熔斷 幾多次

所有奸角話投降完仲有濕鳩招

賽後揾人數下一晚溶左幾多次

有無人琴晚200幾果陣入到

啱先改到1963

我張32857仲起到

等睇90連黑漢巨棍鞭鞭

唔俾開option

見唔到嘅

玩到悶啦
冇人會panic sell

真係睇數字咁睇only
150再買

邊個會execute 呀

唔執粒再講

左手換右手

買唔到？

真係救撚命

here

高汁

盤前set暫時無問題

琴晚一開就500

就算佢真投降都唔會打開個銀包俾你拎
如果你知下星期破產你會唔會坐係到乜都唔做

入左幾手

唔跌多D點加

Here

我左手比右手 右手再比返左手
咁就兩個成交啦

睇開台仔twitch，知台仔近排鍾意玩美股去好奇佢地今次咩反應，
琴晚出橫手之前佢地都係只想賺錢心態，
琴晚之後變到同呢度一樣

入左20手

你on9?

咁大件事點都有有大戶參加

尋晚send咗中文版
英文好唔好再send一次 驚ft中文cs唔夠多

你賣比你個仔咪得囉

支牛又買賣唔到？

睇成交量
同埋今晚佢一棍就好多人搶貨

今晚啲期權幾時開始結？

Here 200@10

200 150幫頂準備

掛幾多

琴日 500 落到 100 都唔放 今日會淆你？

唔左手交右手點㩒得低

有冇人用富途牛牛自動取消張單

141 5股 161 5股

係

音樂登登 登登 登 登 登登

完盤？

仲起到喎

same

Citibank買唔到嘅？

有冇sofi用家

275@8 280@2

又黎

Halted?

經過尋日仲有人驚你熔斷？

我set 10000 比佢瘋狂cancel

打爆大鱷

仲敢沽空

SS前會跳樓先再衝上雲霄

220 入咗10股

唔夠十幾分鐘就望住直插132

呢幾日只睇gme無睇其他
乜原來隻aapl跌到閪咁

牛友今晚強勢回歸

Buyyyyyyyyy

而家仲入到貨？

屌佢老母

棍棍燒錢，投佢老母降喎

睇完反而想買多一手 出兩分力

而家gme單入到/改到先驚訝

棍啊！！！！！！！

棍呢？？？

呢到美股呀，撚有人知你買左幾多手
講股數啦
講手數去返港股

冇人理啦！清倉入GME

熔緊

究竟呢個係真theory定純料睇之前VW

請問岩先盤中牛牛俾唔俾人買？

60

有d call/put 直情唔比你落單 明明有成交

跳樓機式直插

就棍穿300了

Ss is what

宜家ok了 多謝巴打 SH32857！

mola mola

牛牛想問點set分鐘圖係show陰陽燭?

第2棍
估下會棍到幾多 我估雙位數

係咪嚇到鳩都縮埋

strong hold!!!!!!

悔意呢

成交額好大，點睇？

molamola

Shirley Sham

都話星期一 你唔係諗住今晚平得哂嘛 置頂wsb咪講左

又黎琴日果招, 今日打算熔斷幾次?

又係呢招

特價時段

山頂既朋友係邊

前日清撚左AAPL啦我

sofi冇盤前盤後

爛鬼招數連我樓下個保安都睇穿啦

我尋晚都係，過一陣又得

其實除左牛牛 有冇其他睇到排隊圖既app

直插來啦！
大家hold 住啊！！

你賣出大過100萬？有冇set 90日有效？

琴日都500落1xx啦，今日雙位數有幾出奇

場已入

gg

全部個位數股

雙位數即刻入爆佢

仲話從良?

呢個有埋成交量, 最好兩個直播一齊睇

援軍就到 大家頂住
到左之後我帶路

好撚悶牙有冇新意

SHHHHHHHHHHHHHHHH

今日可能會棍到一百蚊

推返上去！！

特貨291

棍啦繼續

呢招尋晚見過喇

我就係要呢啲，快啲大棍插我

支牛入唔到

係 sofi要趁佢未hang app既時候
set好曬

好撚正

+1 同問

盡地一鋪
壓得幾低就幾低, 輸少d, 低價執到幾多就輸少幾個

大佬你又想用樓梯

連續溶真係好假喎

同我推到佢一股多過一個bitcoin

其實好悶
郁兩下又停郁兩下又停
唔係想入貨都唔望住佢

從來冇借過錢股價升緊
諗緊點解會要我俾保證金

快d100

100蚊入貨

上得快到...

棍唔落 柒頭

棍多幾下啦
好多人想入場拎你D錢

食得住 琴日個支走到百幾 就算今日去到一百樓下驚咩

300底

心臟細既去訓先啦，驚你頂唔住放左

無悔意！

今次可摸耳落單位數字

由星期一 用同一招用到而家
仲有人驚你?

下 咁細棍？

想問下今日我地要死守咩價位?

d 棍秒秒消化左

見到個入329 1000

去250啦,要入貨呀

今晚唔撚洗訓

洗唔洗升得咁快

Small size

已經變成一個宗教

點解同一招既，今日無新招

入到？

快撚d棍啦屌...

技窮？ 之前日日有新招

447，好凍

大家望下換手率

棍驚都未驚過 快啦

最後掙扎

Both

唔撚驚

好似棍唔落

空頭rip
咁都掃唔落300

屌 要棍就大棍d落雙位數
唔好妹下妹下浪費時間

已經上番

笑撚死
出力沽都沽唔落

明知輸硬其實棍黎做咩

即刻消化亦得 得左

仆街入唔切

準備120接貨

大戶冇料到

我sd左英文版去中文cs

其實如果想整棍係咪set 20蚊賣10000股就會直插熔
七傷拳

又loop尋晚劇本
可以瞓先

加唔切倉

等玩音樂椅

特價完

棍落$1
大平賣同你買晒佢

2字頭有冇2秒

pump it up洗腦歌又嚟

don't you know bump it up

safety supervisor

今日係咪又畫樓梯

Buy the dip!!!!!!!!

即係冇得同散戶鬥長命

新單SET唔到+20%

傻散我求你快D放

換手得17%
真係Avneger之戰

棍落200啦想入

直線向下

只要正股可以買到，點都安全既

Amc仲勁

我set咗200㗎

就係等緊呢首 un緊腳了

淡友大戶

don't you know pump it up

個live多人睇過拜登live

I’m ready 🚀

又得呢招 好撚悶呀 左手交右手壓價
唔好撚平倉呀 睇下邊個死

大戶仲想贏架

開市無耐姐

換手率巴打呢

呢隻真係400插落100都唔驚，壓到落地核都可以瞬間彈返上天

屌你老母扮投降

好似睇佢自己做緊馬騮戲咁

DONT YOU KNOW PUMP IT UP
YOU'VE GOT TO PUMP IT UP

想問你可以做d咩去死守

世界紀錄係幾多

0晒
不過一早放晒其他正股
記到GME均價

均價仲有賺嘅

係覺得太心急買早咗姐

完全無意思，只係成交量/股數

處之泰然

510

佢班傻閪好心醒下 咁多支棍都hold住 今日個d驚你老味咩

set咗90蚊接貨

成個人搖緊了

有冇link?

邊度check?

由星期一戰到今日
從容到 打鋪機再返來睇

SHHHHHHHHHHH !!!!!!!!

洗腦未

想溝貨呀

same here

有冇牛牛取消計劃個template

我都好凍 頂住

係咪琴晚太多有權有勢嘅人出黎屌鬼今日被迫開綠燈

喂，好撚悶

冇咁早入黎架條傻鳩

邊條link

落到80我先驚一下

大力唔該

尋日比班仆街呃左貨
今日入番0成本既貨
死都唔放除非$5000 +

整多棍啦

尋晚咁樣。

新手問題 點解一停左一開就會係咁drop

我地應該就係見證緊世界紀錄？

我指呢個post果個youtube live

好撚洗腦

掃唔落300

諗緊好唔好down個we7嚟問線上cs

開完綠色都咁樣

警世

整多棍落250啦

直上太空 乜價都冇所謂啦

VW經驗

hold it

pump it up~~

開到個ser就肯定綠燈
阿婆都知道要sh

大力啲棍啦等緊200再入100股

今日一路番工個腦一直播住呢首歌 好撚正

所以唔一定

you got to pump it up

棍落就係咁

現金準備

一棍燒幾千萬，仲有冇咁多錢

有冇人可以POST 方展博升.jpg

對面都要搏盡無悔架
投降又係跳樓死，還拖又係被人圍死
俾你都還左拖先啦

冇借過錢都要比保證金?

reddit is down ?

琴日個個冇得買先比到你1股1股咁禁落去

大棍啲啦想入多啲

未撚驚過

呢個正

牛牛去返計劃，碌到最底『如何停止/退出』、『點擊申請』

屌 唔撚比入call係乜撚野事

支牛仲係買唔到？

笠撚晒水啦屌

Pump it up~~~~~~

有幾綠

1秒消化

棍呀屌你老母 你唔棍我點加

依家支牛仲買到?

300入咗一股想見證歷史

趺到20蚊呢碌棍兩秒無左

Drop定升撚有人知咩

新手玩身一隻股就GME，感覺心理質素提升唔少

對腳係咁UN

480

ft入咗港幣買gme,駛唔駛轉美金？

道指跌400

IB睇唔番個average price

屌冇得pump

比啲耐性，一場波都會互有攻守

所以都係照出冇力棍㩒得就㩒

完全壓唔到落去
終於知咩叫雙拳難敵四手

棍呢？唔係完下話

Hold the line!!!!!🚀🚀🚀🚀🚀

妹撚完未啊

當然要

戶口得返$300
set個限價300@1先

錦鯉點睇？

點打碟咖個DJ

邊個位睇？

今晚真係好忙：追po，等靚棍，check下有無比人徹單

第一隻反而唔好，以為隻隻都easy money

出面仲有個叫耶耶乜乜嘅喺度鳩up

開市後d棍好睇好多

果班同叻柒一樣

Live music link please

屌,300都棍唔穿收皮啦

買緊美股呀大佬

We are coming bro

幾時落

REDDIT 俾人DDOS 緊 ?

3大指數暴跌
GME跌唔落300
空頭玩撚完

你坐飛機去美國食burger 用美金定港紙？

唔出棍點入貨

唔使瞓

佢最好大棍啲我真係好驚

每見300入一次！

買到 岩岩一股一股買 全部秒trade

妹下妹下好過開1分鐘又停5分鐘啦

我有轉 幾秒就ok

換手率 18.5%
shitron仲唔仆街

買到呀

Reddit又爆炸

依家驚驚地佢盤中洗盤
左手交右手拉低個價

留低既全部係比佢篩選出黎既

琴日用sofi掛多左幾手

殺啊！

換手率得十幾%
AMC 已經7x%

係頭先喺第二個po 見你同佢嘈咗好耐

有幾多買盤係想試下買唔買到而入 見到好多1股

Set價20蚊姐，係上面有人高價賣咪變棍落

悶到

今日自由買賣
你想棍都難

29x
手續費呢

世上有 尚要打低的怪獸

換手率20%都唔夠 驚閪咩

葉問都死啦
End game喎

喂頂咖住咖好死頂喇，上500睇下先

仲以為一開市升到炸炸聲

入左兩股

AMC係假像，GME先係打真軍

中間蛇

但係自由買幫都炒唔起

第日玩其他會悶死你

今日會唔會出滅世棍！？

屌你老母你係質就質到落150啦

屌你 幾時到118呀 入唔撚到場呀

ft冇手續費

又係350到磨

想問下今日有冇app係買唔到?

平倉啦，無謂死撐

無料到 set左200入都唔知入唔入到
沖涼先

下下棍都係一千shares會唔會明顯得濟

點解妹下妹下

學生330入1股 support
SHSHSHSHSHSHSH

換手巴分身出現了

做緊啦

380 會唔會太早買
望過咗400

有冇人入得到WSB reddit? 係咪比人block左?

屌你老母等埋我得唔得

已經炸炸聲
沉日收巿同今日開巿比

成個市都紅

今日難d
我地可以buy the dip
昨日點跌都無得入

ib冇option

資金淨流出好大....
琴日唔俾買 但係淨流入既

amc WFC

磨黎冇用
空軍輸既係時間

其實係
完左之後要冷靜下個人計劃之後要點做

今日market maker 殺call 日, 今日應該磨死300
下星期先short squeeze

1001

我係其中一個😂😂😂

GME完全同普通美股唔同玩法

喺app度打開帳戶總值就會見到

棍呢？打唔撚到落去喎

支牛係咪買唔到call?

平哂倉啦，散戶等被收割

幫佢打定台詞方便copy
但驚佢今日冇機會出黎

加更

玩左成個星期你先話驚

棍到未 調晒d水搞到跌事都仲未棍到

佢用開支付寶

IB唔比開未日CALL睇黎真係驚GAMMA SQUEEZE